Le Tour d'Europe de la presse de ce lundi 8 dcembre 2014 est notamment consacr  Lionel Messi qui a cartonn face  l'Espanyol Barcelone. Au menu galement, le Real Madrid qui met les bouches doubles afin de boucler le transfert de Lucas Silva (Cruzeiro). En fin, on parlera d'Andy Carroll qui a retrouv des couleurs  West Ham.